# Restful API đơn giản với php

Repository của bài viết: Cùng nhau tạo restful API đơn giản với php

# Sử dụng:
- Clone toàn bộ repository này về localhost
- Viết code trong class api theo bài viết
	- Gọi api đã viết, ví dụ: http://localhost/api.php/hello-world
